林峯啊sa套[PTU]

有冇人有睇

邊度睇到

viu tv

搵唔到既

阿sa做得麻麻, 想兇兇唔到

我都覺 太soft

講野都係嗲聲嗲氣

一直都好憎阿sa講野唔知係扮可愛扮溫柔定點 語氣語速都好撚唔自然

睇呢套唔睇tvb個套

係，感覺唔似差婆，似少女

同埋佢個髮型師可以炒得

我覺得吳卓羲做林峰個角色仲正, 衝動同大聲

啊sa應該搵陳法拉

如果唔計樣, 蔣祖曼都會做得幾好

同埋個formula同個感覺有d似蝕日風暴

佢就真係惡得起
但係唔好發展愛情線

選角果個係唔係無腦架
ar sa 係唔係做唔 到影后傻撚左

ar sa 都係拍d 咩77 次 扮下失婚 妓女果d 算啦

樓上全部賣港賊
睇支那合拍片

睇醫生啦

阿sa唔岩拍呢d

睇佢個名知咩料

都唔知佢係嗲緊人定兇緊人

似弱智少女

呀Sa真係套劇敗筆黎
講野個嘴好似唔識張開咁 把聲又細佬
仲要係咁講啲懶係型嘅對白
Eg 著得起套制服就係自己人 之類...
同一句野我聽方中信講我會聽到差啲射
但由呀Sa講就想掩住自己塊面
屌那聲 真係睇到好老尷......